\section{Abstract}


Desde un principio decidimos elegir este desafío por que nos pareció adecuado para utilizar lo que aprendimos sobre el tema y pensamos que podía ser buena practica, ya que también para crear la pagina era necesario la investigación en profundidad de los temas enseñados.


El proyecto de la página web para "Posada Byteados" busca no solo establecer una presencia digital atractiva, sino también mejorar la experiencia del cliente mediante un sistema de reservas intuitivo y brindar toda la información necesaria. Se organizo con cuidado y atención a los detalles para garantizar todo el funcionamiento de la pagina sea estable.


Tanto en el Frontend como en el Backend se resolvieron y ajustaron numerosos problemas durante el trabajo, que incluyeron problemas visuales o problemas que el cliente no notaba, pero pudimos conectarnos y estar satisfechos con lo que pudimos hacer.

\hspace{5cm}

English:


From the beginning we decided to choose this challenge because it seemed appropriate to use what we learned about the subject and we thought it could be good practice, since also to create the page it was necessary to research in depth the topics taught.

The website project for "Posada Byteados" seeks not only to establish an attractive digital presence, but also to improve the customer experience through an intuitive booking system and provide all the necessary information. It was organized with care and attention to detail to ensure the site's stable operation.

On both the frontend and backend numerous issues were resolved and adjusted during the work, which included visual issues or issues that the client didn't notice, but we were able to connect and be satisfied with what we were able to do.
